西足協主席：不後悔解僱盧比迪古

西班牙在今屆世界盃被俄羅斯淘汰之後，西班牙足協主席魯維亞賴斯接受《Telecinco》的採訪，他提到關於解僱盧比迪古這個不可避免的問題表示：「我不後悔。」
魯維亞賴斯表示：「我們一直都很出色，你會帶著痛苦離開，是更成功的對手戰勝了你。關於VAR，我還沒看錄像，但這就是足球，今天我可以抱怨，不過這事過後我可能是另一種態度。」

關於解僱盧比迪古，魯維亞賴斯稱：「今天很痛苦，這是一個艱難的日子，當你心平氣和地去做一件很堅定的事時，你必須把眼光往前看，看看我們做錯甚麼。我不會後悔解僱盧比迪古，因為這是信念和價值觀所驅，並不會因為後來發生的結果而改變。現在我們應該分析的是，國家隊以及西甲的狀態。」
他續稱：「關於希亞路，我很清楚的是，希亞路和他的團隊讓我感到驕傲，在接下來的幾週，我們將評估看到什麼是最合適的結果（希亞路的去留）。」
在世界盃開始的前1天，西班牙足協因皇馬官宣盧比迪古上任而解僱他，此後宣佈希亞路上任擔任臨時教練。

條衝動撚主席唔係諗住缷畀賤種鍠同盧狗自己就冇錯下話

唔通話自己錯，係我衰要面衰衝動又固執

辭職喇

世界杯只係衰一届
足總唔樹威就柒成世